應承自己 重新開始運動之後 唔好再對敵人起憐憫之心

法庭黑警一齊包庇藍絲 仲要鼓吹藍絲用刀傷人 一定會變本加厲
更加多的士撞斷手足腳 更加多拎刀斬人 更加多元朗白衣人
要保護自己就要班藍絲有dead body法治之外可以制裁到佢地既方法
你唔還手分分鐘連命仔都無埋 留得住條命 都半身殘廢比黑警繼續搞

叔一燒 呢啲情操高尚既事應該好好學習
活用多變可以學黑警拎走人地隻眼 打斷人地隻腳等等

唔好再同情藍絲 就算啲畫面比黨媒剪接到幾血腥都好
我相信以後大家都會表揚手足情操高尚

對敵人仁慈 即係對手足殘忍

叔一燒真係永恆經典
希望果位英雄手足目前安好

認同呀

襯有時間要強身健體，和平係為咗下一場戰爭做準備

手足一世平安